建議連住尼壇主整個"出賣朋友台"

咁樣方便哂我地post啲朋友出0黎被批評 借刀啦 靠連登力量欺凌佢